[殺狗會]我們的賭博日記29

大家贏多啲
未完場唔好灰心 或 gel頭
和氣生財 鬧架財神見到都唔黎
英文球隊名請善用google / 馬會轉語言
有s係細 無s係大
唔會開tg group

Lm

0:3

0:3 6c

屌0-3

0-3 6角

lm

我個細波啊屌你老母

刷夠8c好完場啦唔該
生生性性

搞掂喇斜體

屌~半0 全3

追0-4 好似仲正豆

2.5s慘死

x野志章入

8c完 ok?

集氣
7.5
9.5s

ok

8.5 不買鳥

9.5頂撚住

武騰雄樹企到完場please

plz

5倍2.5b

客仲有一粒

小注左no goal

特別事項豬埋

Btw kayan點睇696
對面未開季
對傑志都係贏12碼

睇下西流刷唔刷到角啦

請停c

8c完場係大團圓結局
日本仔留返比696入啦求你

2.5s
好在補左少少客 ng 唔使輸晒

?

Muto被換

8c完場集氣

換走埋

槙三？

？....

追0:4 是否不智

7.5 又有得買

7.5s入唔入各位手足

武藤

角球積數似1:3 定1:1

紅鑽比個波西流玩下啦

-2c gogogo

Same road

Ky點睇性伴侶盤/角大

Waiting 7.5足

-2c 快刷
刷夠就好收手啦

80分鐘前冇c都好難上8 lu

請不要消失希望

9.5s 頂住啊

好唔開心 其他人入波就換其他人走抖下喇

呢場完敗

貓叫9.5得返1.68

西悉無射過波

要10.5 算

唔好射啦 我跟左3/3.5

仲有幾耐

chow10.5入？

81m now

只求刷多2c完場
連c雅返黎啦

Chow 3-0

7.5s 頂住

是咪仲有一粒

同上上面對到應一應

比多2c

冰封Ccccc

究竟鹿死誰手

7.5已死

你望紅鑽刷到啦，西悉0射

04

4:0

落後4球,得6分鐘,主隊冇乜攻力,客隊拖住黎打...+2c難..

追左0:4 頂住呀

大炒4粒

俾多2c啦

又仲波膽

半細都唔夠cover 2.5/3s 3/3.5s

完了吧如無意外

汲取教訓,下場再來

見Kayan 買0:3 唔敢買tim

下場攞返

no goal 1.18收息

買咩好

696？

西流比人屌到一腳射門都無

西鑽第五粒

麻煩冇角完場

4球

跪求冇c完

同路

last 3mins

華西巴打六點開始沖

補幾耐？

7c

我次次買人都豬

3mins

3mins2c是夢嗎

-1c快刷

頂實

下次唔玩特別喇 輸得特別甘

8c please

last min

嘉欣又中埋6.5

其實我都係...

THX KY 9.5s

比多1c啦

9.5s cashed
Thanks ky

入唔到6.5
但入左7.5s頂住

你之前po1-3都好似有買獅how d 人

0:4 ft 7c

半細 9.5s 全中

Thanks ky

半細 9.5s cashed
thanks kybb

9.5sthx ky

thanks ky

7.5b 針
9.5s tks ky

果陣好似都奶野 澳職

7.5s 9.5s cashed

696大波點旺

thx ky
下場9.5 連C

thx ky and 樓主

thx ky 9.5s

半細 00多謝樓主 9.5s多謝ky

貓叫有冇路數?

8.5s 9.5s

Thx~ky

巴打sor

正氣post

喱場閪波輸左700蚊
岩岩好追細果下

貓叫9.5得返1.68
入10.5？

chow 9.5 10.5 ?

巴打請準備沖涼

下半場輸到仆直

一齊沖

沖涼巴較好水未

客隊藏球狗 正仆街

大家一齊沖個20c出黎

繼續貓叫 0:0半場

日假 澳假

沖涼巴

呢場澳彩最後開2/2.5好鬼 賽前睇落細 馬會分析又係細 邊有有咁好死俾2/2.5高水細

沖涼巴係唔係度 唔係度我入架喇

謝ky

繼續推 c how 2.5

半細謝樓主 8.5s 9.5s謝KY

貓叫刷爆佢

thx ky thx ibra
chow -1 + 9.5

chow 9.5 or 10.5

呢場角大定細好？

why not ____

諗住避到唔入 等下半場足水入0.5/1 跟住0:2 仲諗住守番初盤細一追奶西
學到野了

有冇半大巴打係度

即場喎 唔等升水先入9.5?

等即場升？

先入10.5 高水再直插9.5

有

半場只刷角唔入波ok?

係公司沖

ky say 9.5 10.5?

係時候了！

9.5

貓叫請快刷角
半10全20

等足水入

696 w
chow 10.5

半11全12都ok

chow快刷c

咁快2/2.5

wait 7.5 allin

無左9.5

10.5仲落左

屌 狗會轉盤
又9.5 1.67

仲低過開波前

梳 眼殘

等足水？
不了
已allin9.5
做野先
集氣

以為咁快有8.5

升過上1.78
好撚狗

9.5 落番1.67...

on9 冇c反而跌

見過1.85 添

1.85跳到落1.67
有人大注打落去

已入10.5
9.5等足水再入

9.5頭先1.8落番1.67，未有角

1.73

狗西狗會輸撚死你呀

沖涼巴係咪沖緊啦

9.5 @1.85
10.5 @2.35
入左100

已all in 9.5

盤is 80%

Ky又買50000

仲等緊水 唔好刷住

696都1c喇 chow do what

1.8

性伴侶

你仲未去沖涼

邊隊係伴侶

1.88

sp

sp..

1.98

Sp

Sex partner

睇下隊波名

sp...

英文

1.98 9.5

9.5已入

Sp ？

蒙乜鳩對d 高一班既隊好似無咩角

客隊key ball唔刷角

2.07入

近12場全場有3.3隻平均

貓叫快撚啲刷
allin左架屌
冇10c咪撚完場

8.5

不過我都入左9.5

一隊死守...難啲角

9.5 2.07
10.5 2.4

個盤升得好撚慢

C how,成班兄弟c hing支持你，唔係唔角呀嘛？

去沖沖涼先

1c

8.5 1.8 升唔到了

終於1c

唔甩皮唔好番黎

一沖就...

終於1個

沖涼巴真係好勁

7.30先好出黎

講下沖涼都1c

巴打係度講20句沖涼先OK?

頭頂沖到腳趾尾 thx

沖涼巴 我地夾番水費比你

696已經4c

屌再等過9.5

留名有人派錢比沖涼巴沖涼

生意

Ky有冇玩即場？

屌無角既chow

696己經4個 CHOW學下人啦

沖涼巴打定個字黎報c嘅

客隊三次射中龍 主0

沖到半場先好出黎抖氣

c呀

刷c

學下696刷c得唔撚得呀

2c

2C

巴打買左啦？

打個j先

入緊10.5 2.6 就有c

3c

C hing, c c how how many c?

唔鬧下唔刷

係連C呀

入緊就連2

點解會係客刷

same here

笑撚死 大家睇下客隊既射門 完全為角球而射

你果名我笑左

求其啦

Same

收到風chow今場唔刷角 秦仔單邊十角

刷到c就係好波

Same fuck

理得你球證刷 總之11C

目測3:7

比多個得唔得呀

11得唔得 入左10.5

4C

chow 唔比就客比thx

C

真係客單邊刷

大c

唔理主隊定客隊 識刷角就係強隊

刷還刷唔好半7

我呀

半11

696個場開半大未?

沖涼巴最近還好嗎 d水夠熱嗎

Chow 比人禁屌

最少都半8啦

大c集氣區

得沖涼巴得天下

有冇主-1同路

唔刷c點解要叫c how ar Ching

可能沖涼巴開大左個水

Cccccccc

本來都諗住
臨開波見佢係咁回就不了

0射

有小小想入客NG

咁多位ching角唔角？

澳洲波

sp角點買好 ky

cccccccccccccccccccccc

我冇入9.5. 入唔切

sp盤

對左

半場角球多過5就

巴打又話買強國對家

上呀

又降水呀 頭先西悉主win升20% 輸左

刷c未

買唔切性伴侶 祝樓主贏錢

sup u

瀨緊屎

無買性伴侶 只求chow 10.5

chow做乜停手 c呀明唔明呀

可能同頭先一樣，半00全40

chow win 2.07

sp快入球

我懷疑沖涼巴未去沖涼

沖涼巴渣流灘？ 偷偷地出左黎？

合理懷疑

沖涼巴開行個熱水爐啦

懷疑成立

有冇696 同路

Chow c ne diu li?

沖涼巴為左各位手足快d沖涼啊

幾min

澳隊係咪興唔射門 ？

You no don't call c how la on99

澳假正仆街

上海開波

1.5大係時候入得

Give me c, c ar

貓叫無角真係有啲怪

瞓咗冇買9.5

Chow? 邊撚到c阿

等緊我都

下半場會黎料

696 半場入住1粒先啦 好嘛

How C

就快9.5

係時候比c了

準備掃9.5

C吼

9.5又出現

快撚啲刷c啦仆街

C how 個場快啲入波 刷角
2.5
9.5

請對得住你的名字

仲唔快d刷角就入唔到波

進攻要靠c

5c

C how黎料

7c完半場

成日想等多次9,5高水就比c

張角刷c的眼

6C 咪半7阿喂

6c

6C

屌你

千萬不要半7

半8有望

我入唔到

點解唔可以半7

沖涼巴洗頭洗多2c先好淋身呀

新手

獅吼俾多兩c，4c:4c=打和啦

半7全_ 呢啲野寧可信其有 真係好邪

邪

10.5c

咁你唔好講咁多啦 總之唔好半7

好

咪撚半7啊
好邪架

696上盤gogogo

咪撚半7

貓叫快撚啲刷c
696比力入波啊

我作c俾你啦好嘛

HT 6C 0:0

0:0ht cashed

下半刷多5c收工gogogo

lets go chow

串左鹿角半主

唔洗做咩

C how開工啦喂

笑咩

SOSAD都要抄ON99

沖涼出黎先啦

刷c 啦下半

入左廁所煲煙蛇緊

我先

下半場會有7c

Sp要左9.5s
有10.5s都ok

Chow馬會估幾多角完？12？

我潛水先

獅吼
9.5 1.77 x3 2.1 x1
10.5 2.17 x1 2.3 x1
SP
9.5s 1.84x1

幫幫手

welcome back

樓主點睇客ng

下半貓叫刷c 696入兩粒
gogogo集氣

靠你啦

696

中文名？

thx

11.5要唔要好？

你開馬會apps or網頁咪有sp囉

咁都get唔到

開交友app有冇

今晚又艾艾艾

我轉咗做英文都搵唔到

11.5 由2.00 落到1.94

英文都有sp

hi ky bb

不了 有啲攰

4呀

入？

獅子 -4c集氣

直落4場亞冠買0.5/1 4x1先

放工？

chow 7c

-5c

ching 真有趣

頭先半場0:0 已經有0.5/1
周今場仲係1/1.5

咁不如0:0半波旦都唔錯呀

要入波嗎？

唔好比佢停

8c

去啊chow！！
連c啊

邊有咁快，我休息下先

i dont know ar
要學下睇大細盤

9c

有13.5s足水入

c how 刷c

抖下氣搵錢

你返幾放幾

更正14.5s

獅吼入啦好嗎

頭場75分鐘個節真係有波入

返14:00-20:00

冇1.5/2盤 有機會兩球

-1

-2

爆左2.5/3s 3/3.5s

點解下半場無乜人屌波

洗唔洗ot架

696 快入波啦

13.5s 2.05入左

角呢 屌你老母 唔好停啊

14.5s wor

10C

小心14c

我決定洗唔洗

10c
thx ky

咪話14.5s足水先

喜欣好彈性

14.5s@1.85

wa 老闆

9.5 cashed
Thanks ky

9.5 gel

你唔洗沖喇 要s

10c goallll

thx ky

要沖多陣 -1

696俾一球黎啦喂

9.5
Thx

-1c

應該開始會停c

in ky we7

9.5 cash

整多隻先

完場去開水ok😅

CHOW差1C
696差1球

叫佢比多隻先停ok?

14.5s 1.85入左

伊巴咀左乜14.5s？

sp要5.5足水先

唔信邪

追

chow -1c

咀

yes ar 1.85

實有，差左幾時
最衰14.5s無足水

你啲乜。。

9.5 cashed Thx ky

整多隻咪有

集氣11-13c完

早多分半鐘有

其實你地咩位入9.5？

2.00

賽前10.5高水

見唔到9.5s 一睇已經跌左落去

-1呀

696 w
chow -1c

支持

696w同跟

13.5s入唔過？

1.72

ky. chow1/1.5入唔入得過

血鑽都10c

696快入粒定驚
2x1差你個上盤

696 1:0

696 1 0

696 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

4場全部半場蛋蛋

尋日就好買啦，不過即場都有足水

chow 刷多個c啊

696入多粒穩啲

696整多粒

點睇到架？有冇小小天機透露

比多c！！！

而家到擔心CHOW果1C喇

經驗呢家野

不了，當日教識人都被人jer

乖喇小妹

c how刷多c

我地相處咁耐

比多1C小妹先停得唔得

打摩斯密碼我地鑽研下

邊條撚樣jer你

我都好想學
Ky會唔會教d學生賭波

貓叫已經換晒三個

是咪2bo

比多c啦唔該

求開班

75min會11c

696快入多粒定定驚先

信你呀

咁我74mins入11.5

貓叫場波仲有幾耐
想買sp
allin左未收錢啊屌

70

琴日四場主 今日四場半和 好齊心

有冇上盤同路集氣

?買咩

ME

邊個大家應該估到啦
之前係高登成年幾
自問命中唔算差
被人pm問，我又詳細答
雖然唔係100%準，但都被人jer
我無話可說

chow。。。

停c喱下真心勁 話停就停...

Send email教我

KY估呢場幾多C完 ?

ky可唔可以叫佢比多個c我

11-12

ky買14.5s應該13完

9.5b@1.68
我知低水
不過返緊工冇得買即場
另外一串2x1 9.5串696上盤

連垃圾紅鑽都11c

連埋沖涼巴一齊發功

100蚊開一次水

其實我會買13.5s 2.05
不過比你地就+1安全d

集氣696整多粒打柒班泰仔

sp下半請入波

已知

入啦

過左去了 佢地走寶
留係到一齊殺狗會

點都好 多謝你無私付出
Btw 我高登睇過你教流浪睇盤 但我學不了

Chow贏唔到班泰仔是咪on9

想問下KY SP6.5 入唔入得

相信而家應該冇人敢jer ky

呢度冇人會jer你架kybb
個個都識飲水思源
每次贏錢都有多謝ky

ky say 11-12
me dont play life la

比多1c 啦

入波PO實比人咬撚死
利申:比人咬緊

+

差1c

呢度和平好多

見到

CC

點解要咁 説好的共同進退呢

求教

ky 依加打緊個隊係696喎

所以輸錢我都會入錢continue 繼續同大家一齊傾

佢都係驚轉左畀人jer姐

波po成日開戰

唔係你開佢火就係比人開火

連貧巴都有人jer根本痴撚線

11

75MIN 11C

差一c咋

樓上位巴打好神

打完就有

10.5達陣 多謝ky

11c

真係75MINS

11c sor遲左d

696頂住

幫我入埋ok?

多謝ky

696 w
Chow 10.5

sp 3c

巴打好波

其實係78， btw cashed

達陣！！！多謝kybb

唔緊要喇 小弟淆底 你地贏都開心

我呢度睇76既

入少少12.5s 練心

留名學野

78la

乞衣兜拎飯食

有無人等sp 入6,5

90分鐘12c

開心分享嘛

696入多球就最好啦

其實啲人一睇就知係特登引戰

等性伴果場算了
果邊4C

Goal

OK 2:0

Lm 學野 究竟點睇 好撚勁

12c

入左13.5s收息 gun ky

696 2:0

696頂住完場 亞洲之光

Sp7.5s足水，小注

咁快嘅今次

日本仔正氣

696今季勁到 長追就賺

Sp 入波

SP1:0

696整多粒比我收全格

80%盤

上海仔0:1

2:0 咪全格

sp好波

伊巴 我無買啊

其實我見到你80%我先跟 買左600 守住呀

貧巴有冇出水

下場賺喇 大把波賭

7.5S 2.1

gun sp

13c了

我記得好似出左紅鑽

原來ky黎左呢道

13c

13角

7.5s 2.2

13c太多了

14c

爆

加油13.5 s

客隊喪刷

14

咩料係咁刷 心臟病發啦

已爆

始終都無足水14.5s

頂住

13.5s bomb

Miss左3場

算9.5x2+10.5x2 賺得夠多啦多謝ky

14.5s頂撚住

C how 5分鐘開個2.5ok?

可以直接頂到完場了
冰封thx

起碼俾兩個先

泰仔食屎喇 聽日先刷喇

沖涼巴打去左邊呀

唔係走左去沖涼呀

0.5/1 7.25

SP 冰封角

chow 7.4w

我吊，十二碼

上海仔紅牌

fc十二碼

sp rc

ky ho ball

屌乸星紅牌套餐

sp woo red card

misssss!!!!

miss

上海守撚住呀吊

角都唔輸 直炒

Sp頂住

sp角now如何入手

紅牌勁D

見到12m買左2.5s 2.2

周差三分鐘14.5s

鑽石咭

696戰況如何？

now duck 1.27

獅吼補幾耐時

Ft 696 2:0 12c
Geled

玩命系列

chow 0:0 14c ft

14c geled thx ky

chow 0:0 14c

想入客勝 但入唔到 4點幾

14.5s thx ky

gd 上盤cashed

0:0ft 14c 達陣

你好博

多謝kayan 14.5s

thx kybb

買客win定角好

Thx ky

唔係大就係細ga啦
唔通你買低水咩

賽前10.5
Thanks Ky

kybb

上海no goal

tks ky

chow 依隊連秦仔都打唔贏

十二碼先屌 膽色

sp守住呀

sp下盤 7.5s 2.1求守住

sp no goal入少少先

無要到 見低水

冇難度啦7c 0:1

有6.5會入貨
今場試下賭7c完

7.5S 2.3

希望頂到

又賭角球數了

玩命

紐卡素1.48 win -0.5/-1 1.75
MC Win 1.52 -0.5/-1 1.76

sp 70分？

YES

頭先場696都係差唔多都係兩個贏

食個飯先 幫我睇住上海仔同7.5s同no goal唔該

696未完場？
做乜鳩仲唔派錢

唔係第一日既事

屌佢唔派點買下場啊

多謝ky有錢食飯了

講緊前幾日個兩場？

岩岩派左

sp依家幾分鐘

輸左chow入球大
要靠今場角細打個和

75

未有

仲未有 想買下sp角

696上盤串貓叫9.5仲未派

呆左下以為睇到啲唔吉利即野

7.5s有冇可能頂到

代表咩

頂到

代表曼城會輸

頂住7.5s

足水
我又入先

MC

但1.75 紐贏左喎

0:1 7c完是100%的波

冰封角球
7.5s頂住啊

不要gel

你唔係冇錢買咩

仲未派

派左9.5
未派條串

咪gel

7.5係咁跳

你咁講完就唔係

我都未收到

未收到

我等緊呀仲

派了!!

應承左樓主幫佢睇呀

fc ng有冇同路

不了

想跟

no goal有冇同路

7.5s頂撚住啊

同樓主一樣7.5s+no goal
好緊張

12m完有1.82都無買，而家黎買

7c , 頂住

7C啦

我12m後入到2.42

7.5有3.7，想跳船都得啦

頂住呀

頂撚住呀

頂啊！！！！！！

咁多
我淨係入多注win

89 mins 7c頂撚住仆街

紅咗件補時咪

集氣呀

2.6都有
主w1.78都入左

+4m

場波重有幾耐

中場入6.5咪好囉

加4
7.5s點頂啊唉

你唔係入左咩

+3min

last 2mins

我見+3

抽多陣gun plz

抽左1:30

果時fc1.8 no goal 2.42

加油集氣
頂撚住個7.5s

嘩頂好緊張

一齊頂

屌好緊張啊

我頂 我頂

頂埋個小小佢

拖時間啦

諗住足水入

大陸人踢波真係幾冇品 拖左2分鐘

頂撚埋個一分鐘佢

集氣

吹雞未呀. 49黎緊

請你拖埋佢

吹啦屌你

吹雞啦屌你老母

完未呀頂

FT 0:1 7c

完未丫

吹啦

7.5s thx ky

頂到心臟病

Cashed

完啦！！！！！！！！

完

多謝ky7.5s 9.5s

7.5s 8.5s

7.5s嚇死

thanks ky bb

完左喇巴打

革命成功

9.5s 7.5s thx ky bb

邊個話唔係
樓主 我們到了

Thx ky!!

真係7C ky是神

多謝kybb

好撚勁

一撚樣

No gel

多謝ky sp盤

準到 Ky真係好癲

thanks ky chow 9.5 10.5

thx ky 買ky慶祝吓

thanks kybb 好耐冇中即場

樓主我們到了

開定post

都唔知你地驚咩
話左賭7c完

有冇咁準...

咁都叫gel

ky今晚重玩唔玩

未驚過

買左角細無睇 要驚嫁咩 等數錢算

same

追返未？

我

多謝ky 今場差唔多執左二千

今晚出左啦，希望記得果d唔好提水
費時又大船，你又知道幾十萬人mon post

將贏果一半推落去先

波post 經典：派我

未驚過 in ky i 7s

吉達 win 1.48 -0.5/-1 1.72
係咪同一個道理

派me起機ok?

博一博 單車變摩托

變身又執到

係咪想逼撚死我呀呀呀呀呀呀呀呀

真係好愛呢個日記系列

10倍

又要追過哂啲post
不過我記得****

你唔好逼我。。

****之謎解開咗啦

多謝ky
跟左chow角大，已經幾冇試過綠字
今日終於有

Ky

謎底好似係 ***

玩唔玩埋2315即場

知道

開post啦

1001

新人黎留名 跟左幾場ky好有料

又爆post

巴打今晚唔好又比女友發現

點解追完po 都唔知係買咩

有無人tg 提提我 我平時一直跟開 巴打黎

加油 我從八個post加入都由第一追到live

70蚊追左500 -唔知幾多萬 今個月無本

追故都搵唔到咩?

第1個post追到呢家
一開始樓主1日1條過3/4關

好堅

係唔係第二個po

太多留言

咪講咁多啦 廢事大船
要追就自己追

ky唔中意quote
請善用追故模式

我仲記得樓主之前有條500 4串1 派3千7
有關係莫斯科火車頭有關係羅馬
有冇人記得

利申我唔知

淨係琴晚沖涼巴果場都差唔多一個po

角大王角細

yes 用追故都追唔到

追唔到算數了 唔係我財唔入我袋